支那人：

bang bang bang

666

頂一下